我覺得我地要幫幫何韻詩

真係要自己歌手自己救
我地真係要幫佢
我唔係佢忠實fans.但我地應該去書展買佢
既dvd或者書
O.T.P.O. Hocc Live 2018
Limited Boxset DVD + CD/
Live DVD

Available at Book Fair 2019
17/7-23/7
Hall1c Booth
5G-E32

點解我要咁講呢
因為中共已經開始做野
開始做白色恐怖
未來既打擊我估計會陸續黎
我唔擔保佢會唔會搞到黎香港

轉發何韻詩人權演講 中國詩人王藏被指「尋釁滋事」遭公安帶走
2019/7/12 — 11:58

曾因聲援 2014 年雨傘運動被中國拘留的詩人王藏，本周四（11 日）再度被指涉嫌「尋釁滋事罪」，於雲南寓所被公安帶走，並於當天獲釋。王藏指自己是次被傳喚與早前在 Twitter 上轉發何韻詩奧斯陸人權論壇演講片段有關。

曾因聲援 2014 年雨傘運動被中國拘留的詩人王藏，本周四（11 日）再度被指涉嫌「尋釁滋事罪」，於雲南寓所被公安帶走，並於當天獲釋。王藏指自己是次被傳喚與早前在 Twitter 上轉發何韻詩奧斯陸人權論壇演講片段有關。

你可能話關我咩事呢.但未來香港就係會咁
能夠有良心既歌手無幾多個
能救幾多就救幾多

好好，支持佢

戰線太多了

推

支持
大佬人地都要食飯
出聲唔可以等於無飯食

無論戰線幾多都好
請支持返班良心歌手
好似周柏豪咁
講句登記選民都比支那話港獨
遲早香港再無人夠膽講真話

支持番良心歌手， 基本野

無錯
佢地已經夠慘.香港幾時變到唔敢發聲
以前根本唔係咁

可以，無問題

睇黎佢已經知道有大陸人因為轉發
比人拉
地獄鬼國真係變態

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂

無錯
有錢就出錢啦
依家呢個環境幫得幾多得幾多
無論之後hocc會唔會去其他地方發展
至少我地都要多謝佢起聯合國幫手
插地獄鬼國

meihuanzhao
有没有不用拿出性命也能买到的方法😓

你話幾悲

我都同個大陸菇徒we7 SHARE過近排香港同hocc嘅事，要提佢睇完就算最好delete，唔好轉發